正常女仔同一時間會有幾多人追？

單身絲打們係過去一年內比幾多個男仔追過？靚女絲打們追求者數量係咪多不勝數?

相反，正常男仔係咪較少機會有女性主動埋身？

想問巴打們係咪會偏向追d中上樣女女多過靚女，因為溝到嘅機率大d？

我都好好奇

中中女平均1女對7男
中上就唔敢講了
想問巴打們係咪會偏向追d中上樣女女多過靚女，因為溝到嘅機率大d？
你要求都好高
你條問題係咪要執執
偏向追d中下樣女女多過靚女

我都好想知 (利申, 絲)

100

通常都唔溝靚女
中間樣多

7男 講緊主動收兵嘅情況？
見身邊男性朋友追親都係中上女 所以以為係

絲打都可以分享下自己單身時平均幾多人追過

認真，幾個就實有

姐越多人追個d女反而越普通

喺香港都叫有人追吓

靚女通常多兵又多人追
我覺得個樣正正常常見得人已經ok
量力而為啦

咁唔係追 咁係想屌閪

外國邊度先

你群翻d香港人圈子就會有

要追緊係追好睇嘅女仔 越好睇越好 不過其實都唔使特別追 鍾意嘅女仔係應該你追我遂 一個唔會追返你轉頭嘅女仔係唔值得追

0

你啱 真係對你有feel嘅女根本唔洗追

次次都單身無人追

拍緊拖就好多人追

唉

如果用大專時期嚟講
試過同班有4個男仔，隔離班3個

（講緊十年前）

而家無呢支歌仔唱

利申： 我唔靚
可能只係approachable

班上面有個靚到2R 阿Race咁嘅女仔
因為比較cool 冇咩男仔埋到身

外國人好睇身材

我覺得唔係
雖然香港來講 我算係好主動 外向
不過都冇外國女仔咁主動

可以好多

靚女多兵 但男偏向追中中女多啲 好approach又容易d追到

反而香港出街冇咩人搭訕 偶爾得問路傳單
但有兩次去外國比人搭訕

外國街仲啲搭訕成日有
但真係認真追係無

如果用香港女仔嘅標準
係咪9成外國女仔都係好外向同主動

不過外國認真追難 文化差異 除非你留學長期住

又未到九成

不過正常都好有自信 文化背景問題

香港其實好少搭訕直接街攞電話
外國d人開放好多

係啊 香港一陣啲人又會話佢地狗公

有仔仲想有人追係咩心態

我冇話我想人追 我話我冇人追

其實靚女冇你地想像中咁多人溝
因為個個都覺得溝唔掂

單身嗰陣通常一係就無人追，一嚟就兩個咁嚟 喺最後嗰次同咗現任一齊，成日覺得好彩無同另一個一齊

利：毒絲，樣中等

自從拍拖之後就絕緣體咁濟
利申拍咗8年幾

0
利申：死肥婆

我覺得收晒好人卡啫

個女仔多唔多人追同你無關係
少人追定多人追都唔會揀你

你點定義對方係追你

玩交友app同時可以超過10個以上。

可能你睇落比較easy 易啲屌到

一西對20棍

如果有玩交友app 一定係99+

其實要睇圈子幾大
有好多靚女但玩埋都女仔所以無人追。
有d普通但好識同男仔玩都一大班人追。

你指正常樣女仔
定係正常情況下先

識個靚女fd同時有7條仔認真追

十幾二十個，靚女FD同我講。

靚女d whatsapp 每秒鐘都有message 屌你老母我果個就壞撚左

認真答，中上樣性格外向>5個人追，靚女性格cool>2,3個人追

靚女既追求者數目一定唔會多不勝數。因為你自己都話男人都偏向追一啲普通人。如果真係靚女，正常應該有好多男人唔敢追。因為自問根本襯唔起。

係

豬西都多仔追

靚女唔會多人追，因為如果一個女人多人追，證明佢嘅質素好普通。嗰個男人自問都可以追得起。你自己諗下，一個豪宅同一個普通200尺蚊型單位， 邊一個樓盤會多人排隊?

唔係講笑, 眼見D女仔FD算好樣但未算超級靚女都已經KEEP住無間斷至少兩三個人追
好難想像D神級靚女每日要應付幾多個追求者

原來Race可以叫靚女

睇你點定義追
正常都大把兵
真係有機會我諗得幾個

冇

但係你自身要有足夠條件

單身後唔同時間都keep住1-3個人追

幸福的閪

咁應該話靚女係多高質男追
所以要睇埋追求者嘅質素

所以我咪話靚女唔會多人追囉

識打扮正常就多人追

咁你覺得溝咩女成功率大啲？

靚女只會少人追，亦都未必一定高質男人。第一，因為香港高質嘅男人少之又少。第二，有啲男人雖然唔高質但係佢好有自信。 咁靚女就會有呢兩類男人追，但數量一定係小。

你本身輪廓身型唔靚，點打扮都冇用

樣貌普通，但係本身又發姣果d。

唔想俾男人追
想俾女人追

我覺得要向個女仔表白先為止追
做緊兵果d其實已經收左皮

臭雞 又捉一隻

都唔係既 自己都要主動下 感情係雙向

Zer0

所以依家豬西都多男溝
香港太多自卑男

靚女唔敢溝
中等樣多人追
只能在豬西著手

果d叫 ‘’唔洗大數據唔洗你search唔知中唔中你心意自己送上門人肉橫流式揀貨版淘寶‘’

唔係交友㗎
成班show尻傻仔

連登
正常女仔 = 唔樣衰 甚至靚女

三至四個

99%A緊嘅女仔都會講，無人追，好想拍拖呀～

因為佢哋唔當睇唔上眼果啲係人

如果親口表白為指追
同一時間應該唔會好多人追
除非一日內有幾個人向你表白

如果唔表白，不斷做一d要令個女仔對你有好感既野，果d叫做兵
其實都係等於收皮

果親口表白為指追
同一時間應該唔會好多人追
除非一日內有幾個人向你表白

如果唔表白，不斷做一d要令個女仔對你有好感既野，果d叫做兵
其實都係等於收皮

3個

其實好睇個女仔性格 樣反而次要

個7條仔有冇表白先

如果果7個剩係單純用“駁好感”呢招討好條女其實係做緊兵

true

全部？ 點樣表白？

真青春， 有冇人成功？

因為呢段往事，呢班識咗好耐嘅同學會恥笑我
「以前你好多人追，點解而家變咗毒L」

利申： 個7個男仔入面，而家全部已婚。

電話講果兩位而家做咗狗

肯主動表白溝女既男仔其實已經勁過好多人，唔驚冇拖拍
最重要識知難而退，唔好被拒絕都繼續追

絲打你都好快揾到真愛

七揀一好幸福
好彩冇揀果兩隻狗，屌佢老母

有男朋友就1-2個
冇男朋友就5-個
好多都係返工識....

利申有男朋友個陣拒絕哂人地既追求

做女仔好幸福

巴打真男人

份人好easy嗰啲易追
同埋姣婆

係 easy going或者主動埋男仔身嗰d

中上嘅定義係點
身邊有位女仔朋友幾靚 已單身一年
仲以為佢好多人追 點知都係冇乜人追
被抄牌嘅次數都少 身邊冇咩異性朋友

可能唔識佢真係會覺得佢好cool 好unapproachable

一定唔會追啲女神 一定知佢地調高黎賣 多幾條友追又要考慮下 追到手知自己有market唔想比你屌閪所以又話要考慮下 麻鳩煩

之後影相放連登起底 邊夠膽

咁都唔靚

你又岩wo
其實拍過拖都知
如果大家都對大家有興趣，根本連表白都唔洗表
直接拖攬錫
“我愛你”果d說話都係大家開始左關係先講

反而要表白果d，即係由暗戀，刻意討好對方到表白 ，多數失敗告終

唔敢講全部，我際遇係咁

以我嘅認知，女神係多人追，但好多都係講下溝下行街睇戲食飯，認真追冇幾個

始終男人有幾多個咁有耐性追一個女仔⋯

個女仔

咪就係
香港人勁保守

計累積人數架喎
邊有人計同一時間架

同埋 萄葡單身既人有拖拍

冇人追都有仔真好
你主動溝件鬼仔?

雪姑七友咩

呢個真 依家好少人真係會好似以前咁走去追一個女仔 例如接收工 送花 送嘢 etc. 多數flirt兩句 唔啱就唔投資時間心機落去

單身冇人追又點拍拖

個時男朋友無追，係大家鍾意就一齊

可唔可以搵人解釋到底點先算追？

因為依家多左一個角色叫「兵」
即使不受討好，仍單方面對一個心儀既女仔付出。

做兵真會比人歧視，都岩既，我都覺真係唔應該浪費時間係一個女仔到
表白成功左就一齊，拒絕就直接Next，唔好留戀

我都係呀屌
同依加男朋友一齊之前同時有7個（計埋依加男朋友）

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

大部分想認真拍拖嘅男仔一般都唔會追好靚嘅女 除咗狗公同只想屌閪之外
競爭又大 人哋又多選擇 容乜易做咗兵都唔知

呢層唔清楚，不過條女而家有鐘意嘅人所以佢都話好煩聽講有2個係好熟嘅同事定唔知朋友

咩年代呀仲叫追
你不如問正常女仔同一時間可以吊住幾多條仔好過
佢地最享受就係一次過幾條仔都為左想得到佢
係咁做低位不斷奉承

我女神就係比個癲佬追咗⋯

女神去咗強國首都出差，居然可以起到女神底知佢邊頭放工，特登買機票老遠送濕疹膏比女神接佢放工

女神嗰晚問我意見，我唔小心答咗人地咁錫你，你咪接受囉⋯ 女神問我：你唔介意咩

我答：介咩意吖我地好朋友黎嘛

我都唔撚知到自己講乜，我都唔撚到都自己講乜，我都唔撚知到自己講乜，而家乜能都無晒喇

真係注定無伴終老

最主要香港無 dating 文化
多數第一眼覺得岩就岩
唔岩就唔岩

你講起dating 文化
我哋華人社會好似都冇呢啲嘢
依度好似一嚟就either sp/fwb 或者拍拖

唔可以係兩者之間

唔靚，只係唔醜

你地講到香港有八成係男人，兩成係女人

如果個女仔喺你眼中係無可取代，你又點next?

同佢講句嘢就以為人地想追佢，所以係無限大

咩起底 分明係係借啲意提到 俾機會啦 濕疹仲女神？next la

你叫得條女做女神已經證明你哋關係唔平等

你的樣子如何你的日子也必如何

所以咪咁多狗公，真心淨係鐘意一條女反而俾人嫌棄周圍溝女先有吸引力

search下 真命天女症
我以前都犯過

點樣計俾人追？

由細到大感情都比較遲鈍，唔識分人哋係想做朋
友，定係想追自己。成日當晒班男仔做朋友friend zone 晒。

不過最近有鍾意嘅人，但係唔知對方咩諗法

直接啲？加油

真係冇所謂追唔追 / 溝唔溝

我觀察嘅
40分以下 0人
50分樣 0-1人
60分樣 3-4人
70分樣 6-7人
80分樣 10-12人
幾何級咁上

不了，寧願keep住現狀先，起碼做到朋友，出嚟食個飯、行下街都仲得

直接啲陣間連見都無得見

0個

真係甘心?
唔好等佢有拖拍先後悔

俾人追 應該係計 表白

呢兩個之間仲有咩

我係未表白姐
我覺得如果佢都有意應該會明

成日借啲意WhatsApp佢，傾勁耐
佢約我出街又唔say no

如果佢無意思拍拖都無辦法㗎

冇，一個都冇
身邊啲人成日問我點解冇人追，性格外向多野講，樣同身材都正常見得下人，鍾意笑
我自己都解釋唔到，20幾歲人都未有人追過
係咪我呢啲性格注定比人friend zone好想試下被人鍾意呀!!

想識你

無錯 感情嘅嘢自自然然就會喺埋一齊

雖然未必個個都係咁 巴菲特當年都係追佢老婆返嚟 當時個女仔仲有男朋友 佢走去同人哋父母打好關係 明明個女仔嫌佢太毒 佢都追咗人好幾年 睇到我都有啲心酸 如果唔係個女仔喺往後嘅日子好似湊仔咁湊住佢 可能佢今日仲係一個沒自信的小毒男 Bill Gates簡單啲 喺parking lot約個女仔 個女仔唔受 再打多次俾佢就ok "is this spontaneous enough for you" 係佢電話嘅第一句話 Bill Gates話佢人生好好彩 可以喺感情路上咁幸運

所以話 一個男人要成功 有一個好嘅老婆真係好重要

0
因為太毒

有得統計㗎咩 走去問人你依家係咪仲追緊我？

damn world

你返咩？

自問未拍拖之前都算有人追
拍緊嗰陣都有1-2個
但自己拒絕曬 又摺
最近分咗手 又匿喺屋企唔識人
好想搵個互相珍惜嘅人拍拖

呢個真

開朗多好多人追

我唸異性緣真係性格重要過樣

識個女仔樣好麻麻但係勁自信勁主動，大學都幾多兵仔（不過應該冇追）

加油

兩情相悅根本唔使追

感謝你詳細的回覆

有冇絲想有人追下

係咪你一開始唔知人地對你有意思，做左一d行為令佢地覺得你當左佢地係朋友自此friend zone。

多唔多男仔fd先

少過你但好彩佢都係絕緣體

多謝Ching

就係dating
外國人既dating 可以出街食飯上床 不過唔係relationship 佢地唔會同人哋介紹呢個係男女朋友 淨係會話呢個係佢嘅Date

0
可能我唔正常

都唔知點樣為之人地對我有意思
我同啲男性朋友都係一齊玩一齊溫書一齊嘻嘻哈哈咁
大家都唔會flirt黎flirt去咁
身邊男性朋都唔算多，自己圈子都有啲細
點算好，會唔會孤毒一世

be frd okay？

True

Lm

會唔會有女仔真係外向正常樣性格好
但因為圈子 而從來冇人追

無 無人approach

我老婆都有2-3個人追
但佢基本無自覺當人地兄弟

真係
拍緊施先知有男仔約出街

過左幾年叙舊先知道原來曾經對我有好感有四個都係咁
想知點解咁鐘意咁做
係唔因為佢哋仲細

好似咁多年都冇比人追過
男朋友話佢有追我 但我覺得我地係好自然咁一齊
其實點先為之追 有冇絲打講下係咩感覺

True真係情投意合使咩單方面做契弟

平均兩三個月一個

痛

有 正是本人

不如問正常男仔同一時間追緊幾多條女

覺得自己正常樣，但未被人追過搭訕就有

我媽話真桃花之後就無人追
佢識我呀爸之前好多人追 之後就一個都無

拉

現代追既意思應該係
邊個鐘意對方先

有好多以為係朋友但原來對我有好感但完全唔知情

唔知點解次次有女仔話自己樣同身材都正常，我都只會聯想到d肥既女仔話自己小肥，瘦既女仔話自己肥

無啊 0啊
0異性啊
0啊屌你滷味 0啊！！！！！！！

好認同，大家會識得慢慢俾位對方上

吓 我個ex一到左外國兩個月就有兩件揸手啦喎
我就當然即刻係咁先

因為少靚女姐 學校嚟計分分鐘全級得1個
真靚講緊8.5-9分以上

利申做緊野好耐 除左同model公司合作啲女真靚
本行同事 行家都唔覺有人係靚
可能我要求高

同一時間5-6個

佢普通女仔樣黎 但一到左個邊即變女神

基本上見幾多男人 就有幾多會追
所以唔見人=無人追

識溝一定溝中中/中上，因為通常太靚性格都麻麻。

agger 最top個d靚女冇咩人追
d人唔敢追 覺得自己冇咩機
反而一般靚 普通樣先多人追
d人覺得易入手d

神級靚女好少人追的
d人覺得高攀唔起同埋assume佢地好多兵or已有男朋友

有幾多高質男丫
中學都比人mark哂 一係就player
超級靚女基本上冇咩人追
一係就奇珍異獸 個d超自大人or fuck boi

點解你咁熟行情既 笑

我都想知俾人追係咩感覺

行街睇戲都唔係認真追?
點先叫認真追???

呢個True

但係接收工同送花唔係應該一齊左先做咩

未一齊就有條友接你收工, 唔會覺得好撚奇怪?

exactly 無圖真係無駛講

點解會提起？

從來都冇人鐘意過我。。

依個應該無分國界

大家樂多人定半島下午茶多人﹖

依啲只係無咁正式既關係
分開都係會hurt既

dating 係講I like you
拍拖 講 I love you

我會用「承擔唔起依個負累」黎形容。

你都幾理性

頭3個月熱戀期 好難睇得咁清楚

8個，中學個陣幾靚，依家好肥冇人追

如果肯開放同人傾計就
～7-9個
身邊以前同學同事會一直聯絡

單純去交友app既書
6～7

香港女仔係咩情況同環境都真係永遠做上家位

全靠弱雞港男

駁唔到.....

認真 10幾個 不過係女追我

一個靚仔對一個靚女，到底邊個會多人追

識個廿尾豬西都同時有兩個追
不過兩個男都唔高質
佢簡完其中一個 但比人玩完
之後先返去再簡另外落選果個一齊到依家
而落選果個係知道
Cls港男比d志氣

長期有仔
無人追

2-3個同期追一年前後會有6-10個
視乎我想唔想引佢地溝我

我15

唔係㗎 有d好撚癲 真係會好似幾十年前咁成日搵機會接送 送嘢俾你

其實女仔
知唔知個男仔唔係想追你
只係想同你happy下 抽下水
你地就FF自己萬人迷

各取所需姐

港男們真係要自信啲
例如唔好見班女人成日狗衝d高巴 就覺得自己唔夠高 唔夠好條件去溝女
唔好睇唔起自己 亦無需要睇得d女太高
依家男女地位唔對等都是因為港男們的自卑心
比d自信同男子氣概佢地睇 振夫鋼才是王道

外國好多鬼佬唔理身條件優劣 鍾意嘅有理無理追左先 見過有168頭大身短矮撚鬼佬食女無數

岩呀 努力發掘自己才能同興趣吸引人先係王道
當然人靠衣裝 對自己既衣著形象又唔好太HEA

中上即幾歲

靚既女仔通常最少都1對8 以上，男仔要睇性格同社交圈子，男 weirdo 不論好醜都可以無女仔埋身。

偏向唔追女仔，緣份到了，自然就有對象。

4-5個啦
我條女係咁

通常會俾人有錯覺你有拖拍，不過低調咁拍

其實拍緊拖反而多d人追？
見到樓上好多都話有拖拍仲有人追
追係指 人地表白叫你放棄自己個另一半
定自我感覺良好覺得人地鍾意你？

咁係外國女/鬼佬呀嘛

最驚唔高質嘅自信男

引你溝佢 再拒絕你

自信同自大係唔同
自大係不斷言語間吹到自己幾勁幾勁

你朋友姓雪?

瘦田冇人耕 耕開有人爭

真靚嘅人真係好少
有啲靚得嚟又好快睇厭

其實睇性格同圈子

有啲人話靚女超多人追
有啲人又話靚女通常冇咩人追
咁究竟係啲自我安慰緊定靚女真係冇人追

靚女無人追係個靚女自己講出黎
從來唔係事實

屌我on9到分唔到啲男仔係咪想追我
身邊好多都算close，有義氣嘅男仔frd但係無一個同我表過白或者暗示過任何嘢

相反，個ex同我表白個陣我呆撚咗因為無諗過佢鐘意我佢啲舉動完全唔似，有時仲衰過我啲男仔frd

多條件唔好既男仔追，寧願話自己冇人追

毒撚唔敢追，但應該大把條件好既男人追

冇（靚有錢大隻岩feel既）仔追

大家覺得點為之條件好嘅男人呢 以普遍平均標準黎講

有車有樓收入高唔矮唔醜生活有品味

兩年一個 得三四個異性朋友 唔鐘意同異性行得太近

識個好開放既女仔 每個月至少有一個仔追

其實最近想識公司一個男同事
但唔同部門又坐得遠 完全冇交集
唔知可以點識

事實上係靚唔靚女都有人追 2個叫多 10個都係叫多
好心香港男人老狗 唔好理咩肥矮窮..依家拍下拖開心咪得
衰左好過錯過左
利申23歲 先拍拖

香港地做女人真係好

你放張圖上skout 百幾個人衝你

真做cheap哂

反而係香港冇人追個啲 到外國就一堆人追
外國人中意嘅樣同香港人唔同呀

以前追ex個陣同時間仲有三條仔追緊 最後一齊咗不過都好快散咗

隨年齡呢個情況會轉變
25歲就係分水嶺
(對唔少人黎講 當然有例外)

咁香港做男人係cheap
鬼叫呢社會 要男人做主動識女
唔主動就實冇拖拍，但主動，溝一百個有一個成功都叫成功

被拒絕一定要盡早抽離識下個

咁你結左未？

因為正果d 25前已經比人mark中曬
剩番果d就算候生十年都唔會有人要

表示 身邊啲正常女仔無人溝
識好多去玩去蒲嘅女
反而大把人溝

其實cheap唔cheap
狗唔狗公好雙向
條女受就唔狗公
你落過一晚lkf見住班外國呀叔都撩到港女當街打茄輪就會覺得呢個世界就係咁

0個人追 係咪唔正常

中學個陣都算多人追 畢業之後桃花運啪一聲斷左咁

咁啫係代表你真係靚女
嫁鬼佬嗰啲通常都係嗰啲標準Asian樣花木蘭咁款

好多女根本唔比機會人認識佢
初初識下朋友 想加FB IG都話私隱野唔加
咁巴閉仲有男人埋黎咩

女人同男人審美好唔同

女仔點先會覺得個男係追緊你

驚被人cap上連登起底

依家起碼2,3個人追緊我
好撚煩
屌佢老母我都已經隔成幾日先覆機
好心佢地醒水啲知我無興趣啦仆街

Lucy Liu果隻鳳眼完全唔識欣賞

講緊真人識果D

年中連登幾多借刀
不了

咁點先算正常女仔
求指教

咁如果你鍾意勁開放個啲女
連大腿都易啲張開個種嘅

咁又真係會覺得呢啲女係巴閉啲

睇到呢個post既標題已經笑左

直接唔覆咪得

一直都冇人追多謝大家話我知我個樣喺大眾審美係點

點叫做追先

七分樣

當佢地Fd

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

錯晒比喻

你感情生活好似好亂

收皮啦7個我就真係唔撚信 ，除非收兵臭雞

咁要視乎個靚女本身生活圈子咩質素

我識襯嘅靚女只會同返高質靚仔靚女玩
唔存在靚到俾人覺得溝唔掂嘅問題

真易同男仔玩埋又易話為嗰啲通常easy啲

半島滿座率高過大家樂

年經
間唔中都人有開呢啲po

我都覺得佢地審美觀同我哋有啲唔同

我又覺得佢幾特別 唔覺得樣衰

多謝你咁樣安慰我

香港狗公多 是但樣都多人追

想知就唔一定要溝女既，
我都想知，但我冇諗住追女

點解我異性絕緣

正解

easy呢個形容詞好負面咁
但當時真係玩得埋嘅同男仔

佢地男仔圍內組隊踢足球比賽
去唔知邊個好隔涉嘅場踢
我買咗成箱pocari捧場
去到先發現我係惟一一個去嘅女仔

冇著落

一過外國食洋腸

咁就叫亂

無標準㗎

對d追求者睇唔上眼就扮無人追

同香港個散左？

咁正路
肥婆追緊你你都唔想比人知啦

好耐啦 兩年幾

我都係

睇唔上眼唔代表對方條件差

點為至追先？
有啲淨係傾下計 又話溝緊我，我覺得唔係囉

追女真係預咗佢有一個男友 + X 個追求者，你一入場就預咗要好似葉問咁一打X.

你以為條女無男友就易追D？條女大可以話佢心入面仲係 Ex.

簡單講，我遇過的正常女仔都起碼有 3 - 4 條仔跟尾，想追麻煩留 1 蚊跟機。

對於呢d男人黎講 繼續搵你係no harm 大不了你咪唔應機 但keep住搵你至少有機會博到你覆
所以直接ignore 不讀不回等佢知我禁入去都懶哦

多次向你表現出 好感/ 討好你嘅意圖？

我都想知我追緊個女仔有幾多人追
因為第一眼已經覺得好靚 唔知點攞其他去比較
所以講唔出個樣係上/中/下

有咩客觀/微細跡象顯示有人追/外貌高質？

每次見到呢啲po都好撚傷心又話香港地正常女仔都有拖拍
正常女仔都會有兩三個人追
我一個都冇

呢個真,
我之前去 果陣未有武肺
係個fd 好耐之前book定先有位
跟住見到walk in條隊好長
香港真係好多有錢人 痴線

利申 窮, 果次個fd請, 本身諗住陪佢食野, 唔知係去果度

全部都係齋講
無咩實際行動喔 算唔算

我追你

冇人追過呀diu

靚女既話 d仔自卑唔敢溝呀嘛 緊係小
相反 平平凡凡既女仔 /唔靚但性格豪爽個d女就大把人溝

根本就好多女人自戀，一地同意食下飯，傾下計又屈人係「追緊自己」

典型靚女都係個d特質㗎啦 眼大大 面細細 皮膚白
咁當然唔一定有呢d特質先算靚
可以睇埋佢性格 你覺得佢靚姐一定唔會醜先啦 加埋性格外向嘅十之八九有其他追求者
如果好內向 無異性朋友 靚到天仙咁都未必有人追

絲打圈子多唔多異性朋友先

都幾多我同性異性朋友都唔少

無主動約過出街嘅可能係抱住玩玩下試下釣你嘅心態

但你有無定期更新你個圈子先 來來去去都係個d男仔嘅又好難無啦啦有人想溝你
識下新朋友 會有的

點為之有耐性追？
真心想知

點樣突圍而出
會唔會先係最大挑戰

有呢三樣野但有圈子問題
唔太想像到
淨係埋同性堆

好難keep住更新，通常都係玩開就同同一班人來往

靚女一般都有伏.....
唔係講個樣 講個格

平時一至兩個，最高峰一年三個

緊係啦！啲兵就哂佢仲唔當自己係武則天咩

呢個真呀！同埋要睇性格！
外向主動嘅女仔會多人追啲，相反內向靜嘅女仔會少好多人埋身！

咁佢應該係典型醜女
對唔熟嘅人又有啲內向
雖然索 應該好少人追了

屌呀

或者印尼、馬拉嗰啲

呢個真 我明明男仔格同啲男仔都好似老死咁
無啦啦變左鍾意我
我真係一頭霧水

好多人都話正常女仔圈子大就得
有幾多個出咗黎做野之後仲會大圈子 返工都用哂啲時間
利申︰唔想係公司搵男朋友 但有同事真係好正想識

我女友係同公司

3 個
利伸巴打非基

擺張相上嚟幫你睇過

兩個 不過兩個都on99

我俾10條女追過

0
利伸矮撚

食開屎？

又係騎牛搵馬心態

0
屌你老母
0

個個都要試三個月咁都係叫寧缺毋濫

呢個唔係咩天命! 亦都唔係一個錯，冇話犯唔犯! 只不過呢個係真係自己真真正正鍾意嗰類型， 不論實質條件加埋內心嘅感覺都係百分百中，係理想對象，所以無可取代! 呢樣係現實，唔係天命!

可能係負面但係真實諗法
一個男仔要佢揀
靚女但係冰山連話題都冇
中上樣但係熱情主動活潑開朗好多話題
咁我緊係狗衝中上樣女仔

你都話第一眼已經見到佢好靚，咁仲洗問佢係唔係高質?

whatsapp 至少一整版

自己鐘意就得啦個個審美眼光唔同
你覺得好靚，但總會有人覺得唔靚嘅

追唔知點算係啦
最高峰試過師兄師弟都分別有2-3個，跟住同級幾個咁，仲聽聞中意左好耐下，但佢地同我唔熟都冇做咩實際行動
但我個陣係內向毒毒黎

你睇ig要幾靚都有，但要多成係真

支那雞啱哂你

支那雞都大把人追

呢排我跌到40分以下

從前我滿分

你邏輯好似唔係嘅啱

一年有1-5 個人approach
追的話即係認真表白 咁可能一年得一個
要去到表白 咁我都要比個男仔知我都對佢OK
或者同佢出過幾次街 佢先會表啦
如果一個女仔同時有好多人表白 都代表佢係個對好多男仔都flirty 既人
或者佢唔想既 係好外向唔小心比錯signal 男仔

終於見到個同我想像比較接近嘅回覆
好多人話同一時間5-7個 好癲

絲打話你聽
無論單身定拍緊拖
都係好多

25年嚟得1個⋯點睇？

其實有機會男仔驚衰唔敢太chur女仔

啲初識嘅frd都覺得我A3A4A5但我真係A0😭中學畢咗業之後異性緣係0

三個垃圾的故事

連登入場券

呢個情況你用中上樣有咩可比性

豬扒都至少有一個

idiot

一個都無禁點算

佛系 緣份到 就會有

你地班香港男人就係賤 就係地底泥
鬼叫你今世投胎做男人？
香港地生多條野就係殘障
我地港女就係有資格撚你班男人狗😎

我係男 一年5-6個到

戇鳩。
你咪串啲戇鳩男，關我撚事。

真心想問點做到咁多人追？圈子夠大？

有ig 已經大把唔識既狗公dm啦

估唔到gay 佬都咁受歡迎

所以喺香港男性要識女朋友一定要做最強，一定要做香港最強，一定要到世界最強，只要你係最強先至會有機會

TO BE NO.1
好的必取勝

認真 ，學認識一堆新朋友堆，總有一個

只要係正常女仔 唔好見人就避
閒閒地都有幾個男仔撩（唔代表高質/真心愛你）

莫懼面懵追女靠熱誠
願望莫當她裡面的兵
不分疆土國界 力克兵仔戰勝
人活著若要拍拖 要成名

TO BE NO.1 芳心要破冰
雖比併 共你挽手看星
OH YEAH! 不必分西東
只知彼此眼睛
當中有個夢 同註冊成名 (和宇宙齊名)

盛會令心窩靠近共嗚
祝福飄向四方八面致敬
不分疆土國界 大家圈子作證
人活著共你挽手 創和平

TO BE NO.1 飛奔採晚星
雖比併 共你踢走冷冰
OH YEAH! 不必分西東
只知彼此眼睛
當中有個夢 求姓氏留名(和宇宙齊名)

TO BE NO.1 要飛奔採晚星
追蹤某個夢 人世共完成
(TO BE NO.1 好的必取勝 齊嗚和平歌 你與我!)

講咩都假
你個名

做狗合理化